[LOL]有冇人一齊打NG,積分?

歡迎想搵人一齊輕鬆打,唔會燥底

新開TG GROUP:

想開心5排就入GROUP啦

推

有機會可以開聊聊

輕鬆NG, 歡迎認真RANK而不燥底

歡迎高低排位

5排-1

你地咩rank多

group有12位巴打而家

歡迎想識下朋友歡樂玩既人加入

燥狂怪唔好黎

正面輕鬆撚快加入

暫時由銅到鑽都有

歡迎鐘意吹水,有品不燦燥底既你入黎輕鬆5排NG

輕推

就黎100人喇快入,軍團已開

其實你地依D GROUP咁多人
真係溝通到架咩

D人傾閑計多過約戰
小圈子垃圾gp

點睇有啲人成日講到自己輕鬆打上鑽石大師唔難
但係ranking打幾百場都仲係金5
打親ranking戰術大師上身

銀5 會唔會燥我底